ironman創作靈感一部分源於elon musk，現實中嘅elon卻越來越接近漫畫...

呢個男人註定成為被選中的人
亦註定成為改變世界的第二個Tesla
人類歷史嘅奇異點而家先開始

伸利 冇貨

發展核能發電核心

核能座駕

核撚人

Iron Man 首次登場 1963年3月
Elon Musk 出生日期 1971年6月28日

咪係

mcu版 唔好沖出嚟

重點：無貨

早幾年佢間公司破產/比人買撚左 樓主仲點開個post